點睇D人得十零廿萬都分散十幾廿隻股票去買??

咁點解唔索性買ETF?

Etf係人地揀股，未必隻隻都岩你心水

大把師奶係咁
日日賺餐飯錢

sor囉

岩，all in 2800 咪買齊晒咁多隻藍籌

有得揀先至係老闆心態

有D道理

分散投資樓主覺得一隻股只少應該買幾多錢？

我自己係只少大約十萬一隻股

岀岀入入日日贏到餐飯都算幾勁

贏到就拎去食左佢，輸左就當冇事聽日再嚟過

唔想㗎 下下ipo都中得1

少過100萬根本唔應該買多過5隻

有錢賺咪得 反正買賣手續費咁低

分散投資 買唔同版塊

贏錢咪得

我都想有幾千萬比我操盤

其實咁做就算買中一隻靚股都只係佔好少部分倉位 好難贏得多

不過10萬倉買10幾隻又誇張左d

有咩問題？

又可以分散風險

我自己就係etf